{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정로뎀나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペットと一緒の場合は、当該ペンションでのみ可能で、入室拒否されることがあります。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、喫煙は禁止されます。 リアルタイム予約時に二重予約が発生する場合があり、ペンション別期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合があります。 利用可能な予約特典としてIPTVとWiFiが提供され、駐車スペースが利用できます。 周辺には松亭海水浴場や海雲台海水浴場があり、野生の花盆景小物作り体験館や周辺の観光地もあります。 客室内での魚や肉の焼き物や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、当該ペンションでのみ可能で、入室拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、喫煙は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "予約時に問題が生じる可能性はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生する場合があり、ペンション別期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用可能な予約特典は何ですか？",
            "answer": "利用可能な予約特典としてIPTVとWiFiが提供され、駐車スペースが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には松亭海水浴場や海雲台海水浴場があり、野生の花盆景小物作り体験館や周辺の観光地もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での利用制限はありますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の焼き物や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の注意事項はありますか？",
            "answer": "利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 511
    }
}